其實係咪又係時候勇武陪和理非一次？

我都覺得要返次純和理非百萬遊行。。。（如果申請到）
要返多點國際媒體關注
之前有提過有啲大媒體已回國！

唔係為比政府睇訴求，
係比外媒睇下有幾多人！
仲有輸出黑警濫暴資訊。一人一本！
仲有For一班好驚衝突又好憎警察既一大班
純和理非一家大細加只參加合法遊行集會個班人！

*已經唔關示威事, 唔妥邊個打邊個👍🏼
當街無啦啦打人再拉人！

次次都係啲狗發癲先架喎

根本無機會和平
有晒申請 批埋
班狗咪照打

巴打,你以為純和理非就唔開你波咩
太天真了

天真過天真嬌

佢見你多人就放TG
你一跑散人, 就沖黎打鳩你

訓撚醒未
818點?

琴日同今日根本都係和理非主場
班狗一開波就衝埋黎又拉又打點和理非啊
唔好再要勇武送頭啦好冇

唔記得不推文

今日同尋晚邊個諗住打？
今日死黑警未開波先tg
尋晚散場就製造恐慌，慌死唔人踩人咁款
呢個時候再話邊個邊個點點點已經冇用，所有人都要有兩手準備

btw以為叫大家全和理非黑警就唔會打
同港共日日鳩叫國際金融中心地位係基本法俾嘅有咩分別

又出呢啲post 明唔明係無得簡啊